再見啦

就黎廿八 做野一事無成
感情就更加不知所謂 拖都唔識拍
連女朋友都覺得我失敗
屋企剩係得返錢呢個話題
之前講過好幾次去死 都死唔去
今次儲夠勇氣了 但仲要係人前扮無野扮多幾日
寫好遺書 等氦氣寄到 byebye

Today are five time me lose love..
my old grandfather pig..why fly mine..
i love u but u no love i..

i remember i and you are happily last years..
it is love that make we do couples..
i am hurt by u..

dont leave me..
dont eat other girl..i love u

巴打，知你一直以來都辛苦了
我相信你一直好努力去面對各種問題
你已經盡你所能，所以你唔好怪責自己
嘗試逐步放低自己重擔，唔好比佢地捆綁自己
而從今以後你只需為自己而活，唔好再理其他人點諗，亦無需為其他人無盡咁付出
你要記住，你並非一事無成
如今嘅你只係未搵到自己出路
28歲仔 一，仲好年輕，唔好聽人講咩男人30就要事業有成啊有樓有車
你只需活出自己嘅人生，你嘅人生只需對自己負責
我相信你將來一定可以搵到自己嘅方向
呢度嘅巴絲打亦都會支持你

我唔支持

想死

點解咁講啊，巴打你最近有好大壓力?

巳經絕望 開始憎恨自己

樓主 等埋我...

巴打 介唔介意講下點解會咁諗

呢個post睇嚟喺極負能量

人生好難唔比較 自欺欺人都冇用 覺得自己做人失敗 仲要一事無成

依個世界風光嘅繼續風光，兜踎嘅繼續兜踎，冇人會可憐你。

你死唔去畀人捉到就拉你入青山，塞你食 SSRI，好彩就半年出得返出嚟。

你死得去，頂多畀你上到一日蘋果動新聞，冇人會真係慰問你半句，可苦呢！

所以係生係死自己揀

唔好捉我入青山

依啲所謂鼓勵人嘅說話講咗等於冇講。

就好似呃梗一隻入咗曱甴屋嘅曱甴，同佢講話：「慢慢休息吓啦，生命滿希望，好快出得返嚟。」

根本個社會就好有問題，好似逼梗一班奴隸繼續生產，連想死都係錯。

如果真係真心想幫人，不如諗吓點令依個社會公義啲，至少令佢哋窮都窮得 happy 啲。

好現實咁講，香港呢個咁嘅社會10個有9個都係一事無成
成世人都係打份牛工，當中嘅高低差別在人工邊個會多少少
但無人可脫離呢個困局(我都係 )
比較的確會有，無論自己暗地裏或者來自人地把口
而亦無可能唔介意、扮豁達
唯有可以做嘅係離開一啲會令自己覺得可辛苦嘅圈子
如果係工作環境嘅上，就轉工，有陣時人際上真係有天與地嘅差別
如果朋友圈子，就同佢地898，人越大就發覺其實所有人都係自己人生嘅過客
如果係家庭就真係好無奈，唯有睇下自己願唔願意辛苦啲搬出去住
其實想講嘅係，巴打，呢度有唔少人係同你行同一條路同你一齊去捱
你並不寂寞
同試下搵下一啲興趣，等自己有啲嘢寄托(同消磨時間 )，真係會唔同好多

畢業出到嚟就已經感受到依個世界有幾咁唔公平。

所以我同自己講一係就徹徹底底自殺死撚咗佢 (當然唔可以畀出面班仆街捉入青山)，一係就徹徹底底不惜一切由底層爬到頂層取代上面果班仆街，反正人生好多野都冇得揀。

其實無鼓勵佢 並唔係嗰啲咩加油啊，要正能量啊，相信自己呢啲要自己繼續辛苦落去嘅說話

同討論區嘅作用就係咁，無論你點講嘢都唔會改變任何嘢，只係比大家可以吐下苦水而已

至於應該做啲乜嘢，其實好多時可以多管齊下嘅
係討論區吹水同時，現實世界都可以好多進行緊

多謝巴打打咁大篇野去理一條廢柴
你以上所講既野 其實我都巳經做哂
今日唸下唸下 覺得其實我想要做既事都巳經做哂 除左叫雞破處之外
其實人生終結係哩個時候 真係唔會後悔
因為根本就冇哂希望 但又未有契機去自殺

破釜沉舟

依加唯一值得開心既就係 可以上到連登呻下
真係好羨慕巴打有勇氣尋死

千祈唔好，你人生仲有好長，
試下擴闊圈子，識多啲人或者做下義工，令生活充實啲，唔需要介意別人嘅目光，
唔好做傻事，共勉之

你28 我30 我咪係同你一樣
工作㗎事我都係一事無成 不過我覺得預期知現在依刻係咁 唔代表將來係咁 當然要俾自己定下目標 我做左咁多年薯仔 起初都有鬥心想上位 不過世事無常 但係我從來都無放棄過自己 有一樣係魚過塘唔會肥 機會係留俾有準備㗎人 不過當然要多方面嘗試 好似我而家咁 我到依個歲數先諗人生目標 我唔覺得遲 而且唔需要放棄自己 你可以勇敢去輕生 但點解唔勇敢去面對現實 有時我都會諗我係咪用錯方法 原來唔係 係自己唔試下用其他處理手法去面對 當你搵到一樣自己順意㗎手法就可以一直用 但唔好忘記用左就等於可以用到一世 至於錢銀方面 我應該比你差 因為我係儲唔到錢𠴱啲人 個個月清 又試過欠債 又試過患過大病同情緒病 不過依個世界已經對你好好 你可以睇下老㗎一輩 有啲做獨居 有啲就無錢靠執紙皮食二手飯 連3餐都成問題 事問仲邊有資格扮可憐 不過最後𠴱句 人生總有高低起伏 依個世界無人幫你唔緊要 最緊要自己爭氣